外交部：孤立的治安事件

[美駐華大使館26日午間發生爆燃，外交部：孤立的治安事件]

據多名網友爆料，7月26日13時許，在位於北京朝陽區天澤路的美國駐華大使館附近疑似發生爆炸。26日下午，有外媒記者在外交部例行發佈會上就此事向發言人提問。 發言人耿爽回應說，你可能已經注意到了，北京警方已在網上發佈消息介紹了目前的一些情況，「我想說的是，這起發生在朝陽區天澤路和安家樓路的事件是一起孤立的治安事件，中國警方已經及時地、妥善地進行了處理。」

Source： Sina 環球網

一次就一次
起乜尻

點解我唔明佢講咩

一起孤立美國駐華大使

咩叫孤立治安事件

中文？

Isolated

口交部講緊乜春

緊爽

死共狗中文一D都唔得體

唔係華春瑩咩

條友真係唔識中文架喎

明明個個字係中文
但睇唔明
想講獨立/個別事件呀？

講咗好多次
外語嚟
對待外語唔可以用你本國語文習慣去理解
人哋用嘅語言唔係香港語文嚟
雖然都係漢字
你睇得啲明字但唔等如你明白佢嘅含意
就好似日文，大丈夫，勉強
日文係外語嚟
需要專業翻譯唔該